有冇可能所有日常用品都唔用中資

電器電子用品
銀行
日用品
廚房用具

有

淨計牌子就簡單
計埋唔要made in china就...

唔好俾中資公司賺我錢就可以

計唔計埋香港華資（李嘉誠除外）？新鴻基事件之後對依啲所謂華資真係心死
不過如果係咁就已經唔駛出街，巴士地鐵全部係佢哋

交通應該避唔到 盡量唔用中資野

東江水已經玩哂

頭十二立方米免費